警察執行職務係唔需要出示委示證!

咁撚理直氣壯
加埋果下揮手真係柒到無人有

文宣做嘢

幫到仆街

推

pish

push